bno 可以移民英國，共產黨終於鬆一口氣！

香港人全部走哂，今次終於可以換血喇
再見了我的香港

你唔滿意可以走

每日150 留係到就唔會換到血

唔移咪留低做小粉紅
厲害了我的國